工賊會派鄉音大媽逐戶拍門叫我投佢票！

一開門就話係XXX義工，但啲鄉音濃到連候選人個名都未講得正，聽到我一頭霧水
叫我記得24號投X號XXX
初時我想玩嘢屌走佢班仆街
後尾諗下唔好嘞，收咗傳單就笑住話：「好呀！」

工賊會，我屌你老母啦！

24號我投你老母呀！

後樓梯伏鳩佢啦

同佢傾計!

有CCTV，冇嘅話真係會

廣東話都未正

問下佢有無啲咩著數

海底撈火鍋？

點解大廈保安可以放呢啲人入來㗎